垃圾大快活，貨不對辦問題好嚴重

一個人諗住食d 蛋白質，去左大快活，
見到張poster,

雜扒餐好多肉，
加埋細細碗飯，大量蛋白質配小量碳水化合物，
比例岩岩好 點撚知黎到之後咁撚樣

好撚大碗飯，好撚多菜，
仲未食到雞脾已經好撚飽

多飯多菜算唔算係讚緊佢

有餸多可以可以比D位師兄

好心佢學下美心啦，照顧細食人士

嘩屌你老母過份到
聽晚就去屌屌佢先

土瓜灣欣榮商場間大快活最足料
千祈唔好去新蒲崗越秀廣場果間食
飯又少 汁又少到阿伯精液咁 d扒仲要唔熱

抵屌抵屌

真係咁大碗架咩

阿伯精液

點賺錢

睇張圖明明得雞上脾咁大，
即係平時kfc 細雞皇飯個size

佢真係用呢種大碗黎裝畀你

係
樣樣都大大份
要做完運動先食得晒

之前食大家樂個迷你飯先係迷你
係大快活一半

嚟到咁撚大個飯

其實以前大快活扒餐跟個飯都係細飯黎
係出左$55 呢隻先無啦啦變左大飯

完全2個人份量黎，自己食會飽死

咪就係

個飯試左兩啖就算，食唔落

試過第一次之後, 每次食都叫佢走飯, 真係食唔晒, 好浪費....

支持大快活

但佢個飯足料的
同你真係Order 栗米肉粒飯係一樣

食過 屌佢老母
大碟到仆街 見到即刻呆撚左 差d想投訴佢

睇見隔離台叫粟米肉粒飯，價錢差唔多，份量差好多，佢好似好慘咁

點解我樓下果間係大家樂

樓下兩間都有

都唔係架
有好多呀姐特登叫加飯加汁
之後當2餐食

七點幾賣晒

鐵板餐加飯加汁 食成個星期

唔夠鐵板

你估大家樂咁咩，膠碟照上

同邊爐一樣
勁快賣晒

你食少啲飯/菜，食番本來有嘅扒/雞脾，咁唔係都達到你要求咩？

最正係有得外賣

好撚大碗
做完gym 至like

呢個餐真心抵屌
以前六粒飯都係細碗 而家轉埋大碗
兩人份量嚟

啱啱八點幾游完水想食個鐵板餐 點知賣晒

離撚譜

我記憶個期係用錫紙細細兜，可能我肥仔唔夠飽

聽晚就落去試下，如果唔係咁大兜就diu爆你班打手

我都係食完先做gym,好想嘔

哩樣就唔敢試

搞手都係想開開心心打個和架啫
啊唔係 咁大份 啊活仲點打和

過份 搵日去檢討下佢

上次啲菜有叔味。不了

做運動前食幾塊餅咬個包算啦
我尋日食完阿活茶餐再走去游水都有啲想嘔

btw C04

仲以為終於轉風向屌大快活

大快活係連登d打手都真係有翻咁上下水準
咁當然阿活d嘢係唔差

大快活良心企業嚟

屌又想食
56蚊比啲咁嘅貨我你過唔過份啲呀

大快活好難食 狗飯

屌緊

睇佢咁多年都唔轉代言人就知

上次直頭食完跑步，唔撚掂

成日食,真係好抵屌

中非打

其實係肉碼俾細份左，所以比大碗啲飯同汁你
cut cost呀

樓主嗰份算係咁，上次佢話無粟米飯俾左個肉醬飯我

廿年前大快活明明霉到就執粒，樓下有大快活係種不幸

我最多叫多飯
但佢 extra 嗰份係比一般白飯

過份試下轉肉醬意粉

轉左細盤可以放個細鐵板可以放細件肉
一定係咁

樓下得大家樂

吉家就真係呃人

打fee中

唔差

櫈都未坐暖就送個餐來 真係好過分

如果栗米肉粒飯可以轉其他
真係完美

諗住分幾多日食

樓上有巴打話可以轉肉醬飯

大大隻雞脾換走左雞扒
又有大大條腸
牛扒偷到變早餐薄牛扒都可以接受
真係夠晒飽

仲要阿活個栗米六粒飯本身都唔差 個味屈機過一般茶記

而家世風日下
已經好少見呢啲黑店

$56嗌1餐 食2餐
抵撚到仆街

巴打咪撚浪費食物
拎個盒 今晚宵夜

此風可長

我都係兩個人食一個餐 好大份

個鐵板呢?

要等，因為即叫即做

大快活喺連登已經上左神台

其實我都覺得大快活進步左好多

好多間分店d呀姐又nice

打邊爐送埋餐 d牛仲要唔似吉邊果d一pack pack

佢一卷卷就擺到好靚

大快活好過大家樂好多依家

大快活：碟頭飯價錢食鐵板
大家樂：鐵板價錢食膠碟

大快活

大家都係咪再咁吹法啦
你睇下百乜香

我都好想食一份

笑死我
巴打好幽默

曲線

弱智同環保賊犬先會去黑心度食，成日左望右望隔離環唔環保驚死隔離攞飲管！

右至左：美心雞扒檸蛋

仲有大快活個煲仔飯

飯焦好足 有臘味

D飯又夠硬

好撚過份，聽日去會會佢

聽日係粉嶺番工
要食大快活

個post曲到曲折

大快活有無請咁多打手呀
不過見到真係想食

離曬譜，圖文相乎，搵日去吊一吊佢先

之前係細飯,收工食完搭車,我已經飽到頂住個胃,程車好辛苦

自問都大食撚一名，但望到張相就算我喺最肚餓既狀態下應該都食唔晒。

其實有幾多人真係可以一個人食得晒？

豉油夠香，一上台開蓋就淋落個飯，
冚返個蓋焗一焗佢，等d 豉油香迫落個飯到。
肉餅有肉味又冧身，
肥豬肉既油係煲既時候滲落d 飯到，
d 飯底變左有豬油香味，
飯底夠乾身，粒粒分明，
火喉足，成個底都係飯焦。
飯又有豉油香、豬油香、飯焦香。
屌你咁撚大煲，d 碳水代合物超晒標

好離譜

Ok, 有打手樓豬介紹完,聽日去試食!

今次識嗌，上一次嗌多個菜籃驚唔夠食，完全食唔晒

你去邊間大快活

上次加碟牛 食到想嘔

佢下午茶又係勁大份
雪菜米+多士+小食+嘢飲先廿幾蚊，個多士大大件又厚
平時啲茶記收你4草先得半塊或者用方包
時光倒流咁

頂你個迷你飯邊撚度迷你

C04

師兄食過?

呀活又贏

大快活真係好高質 佢個紙飲筒係硬 唔似ikea咁飲兩啖就軟 要換過枝

呢個餐真係好抵屌 60蚊唔洗有扒鋸有飯食有可樂

你咪屈啦

岩岩食完，真心好抵食

阿活真係好正
想食清淡又有低鹽系列

癡撚線公司

大快活真係好過份,好撚想過去屌埋一份

仲有雞胸系列

你轉凍檸茶要唔要加錢

不過隻脾好鬼乾 但都完勝美心垃圾雜扒

大快活>小店

$3

正常煙燻個種乾

我地要用港紙懲罰佢

cls

佢d菜仲要係有水準
唔係hea煮比你 呢樣抵讚

咁撚過份
惟有聽晚去試吓係咪真係咁唔老實

仆街大快活
份量咁多想食撚死人咩

屌你老母大快活 你做到咁 點回本呀
回唔到本點開分店呀
開唔到分店 點一間變兩間再變四間呀

呢間真係真心正
相似我食唔晒仲分咗一半俾個乞食姐姐
但講緊我係啱啱做完gym好大食
都仲有少少淨
咁大家應該大約知道幾多份量啦
大快活真係良心企業

打手黎講大快活真係高幾班

我樓下果間呢排冇打邊爐....
以為唔凍所以冇左
而家其他分店仲有?

作為小股票，見佢做到咁真係好擔心
聽日落街試清楚係咪真係咁仆街咁貨不對辦

*小股東

最抵食係呢個餐

其實你將d 肉排好少少，就同張相差唔多嫁啦，大快活算係咁啦！

今日都有

同意 仲要坐得舒服過茶記

之前被連登吹捧嘅雞胸紅米飯初初食真係唔錯
不過之後都係每況越下
聽日當試伏試下呢個垃圾餐先

雞胸要撞手神，有時好滑，有時好鞋

你好撚廢

我成日都去食，一餐當2餐 慳唔少

質素低夾硬搵人讚就叫打手
高質素搵人唱開去係叫廣告

可以要求少飯

兩個人食都得

分2日6餐都未必食得曬

大快活一向良心企業

正

好鍾意佢個雞胸飯
好健康但係有時食嗰塊雞胸乾乾地
味道ok但好難咬

幾抵屌

睇手勢

牙活真係仆街嚟
想迫死其他餐廳咩

唔知而家個早餐仲有無雞扒蛋白早餐 做尖人士必食
果件多士鬆脆內軟 焊得好均勻 麵包既餘溫溶化左整舊牛油

迷你粟米肉粒飯？

還好喎
有幾貨不對辦

屌你

啱啱今日食咗個雞胸紅米飯 大大舊雞 連青菜都冇hea9 正到到

但d扒好難食

大快活依個扒餐講真唔算好食，但份量真係爆燈，就算做體力勞動工作嘅朋友食，應該都夠晒飽
仲要唔算貴，性價比一流

肯定抵過所謂小店既茶記

聽晚去

d碟頭飯餐都係咁 個咖哩雞同粟米魚塊飽到痴左線

可以外賣咁正
搵日去試下先

大快活真係愈做愈好

以前土瓜灣 中華商場個間大快活 咖哩好撚正
但上兩次食欣榮間大快活 咖哩 唔知係唔係唔同左料整
好一般

附近無阿活 得大家樂呀屌

支持杜生!

大快活比咁多料 係咪想蝕住做？
定係佢只求打個和

兩個人都夠食

大快活或成最大贏家

真，哩個餐夠兩個人食

睇到好肚餓

屌你老母，點解我屋企附近無大快活架

大快活個紙飲管好正

多謝，不過我唔食二手飯

我之前都食過
我習慣食咗個飯先食扒
點知食完個飯已經瀉瀉地

大快活次次搞到啲人食剩浪費

CLS良心

午市賣得唔得晏晝食飯夜晚鋸扒

聽日即刻去土瓜灣試試

美心真係俾狗食

正常應該係工場統一整，不過愈煲會愈傑，要加水。
d 人懶就本身應該要分2次加既水一次加晒，咪會稀囉

阿活良心企業

今時今日 夜晚50幾
呢個份量算係

肯定多過荼記

搞錯呀，咁都得

咁撚過份

大快活個咖喱太鹹

痴線個飯咁撚大個
之前叫外賣扒餐個飯係裝雜菜個個膠兜嘅size

早兩日食咖哩雞飯 , 咸到hihi

咖哩牛好似夾d

屌佢老母 正一仆街黑店
決定每日都落去觀察下
咁做生意都有嘅

佢雞可能用左梳打粉醃 有咩理由肉既纖維係食唔到
係屋低用鹽黑椒一睇唔定個火就鞋

聽晚去屌屌佢先

呢啲咁嘅黑店真係好仆街，決定得閒無飯食果陣就去搞鳩佢

想講呀活d配菜最高質，次次都想佢比一碟我食，有冇人知點整？

黑店

今日食個雞胸飯 配菜係凍嘅

可能因為就收舖

仲以為你想屌佢

用港幣懲罰下啲黑店

係未真係咁大碗ar
係就岩晒我
搵晚試試先

你老味食飯你聯想到阿伯精液

太過份，一定要落去叫返份抵制佢！

屌真
我試過好多次 有時臨下午茶時間完買外賣返屋企，返到去多咗隻雞全翼 有次仲過份！！俾咗兩隻我 夾埋我本身個餐有成三隻！！
堂食阿姐無啦啦又夾條腸、夾多隻翼俾我
講緊唔係一次兩次

成日食
但唔知點解d扒煎得難食過早餐好多

如果打包走夠我食兩餐 雖然唔會咁做 多數夾硬食埋佢

之前食大快活扒餐，個迷你飯真係兩啖食完

第一次食而家呢個餐見到個飯都嚇親

我見過人叫多配菜

不過佢火鍋8點左右就賣哂 屌你大快活

美心真係唔死都冇用， 當o的客係狗。

阿活煲仔飯

阿姐夾腸

外賣嗌個呢個餐都冇咁大碗飯 得閒去堂食挑下機

殺呀

係咪晚餐先有？
我樓下有大快活
但lunch meun唔見有

呀活好波

頂你個肺
今個星期唔敢食白汁飯

食個大快活都咁多要求
又話少汁 唔足料
30,40蚊咁多要求

去大快活一定要叫少飯！
有時連少飯都係好撚多飯

大快活啲飯真係多到狗糧咁
開多啲鋪頭俾香港人食最好
唔似美心呢D高級餐廳岩曬啲高級人士食

今日入左幾手大快活
諗住支持下

塊雞患咗肌肉萎縮症

食過一次好撚飽

離晒譜
咁大份點食得晒

下午茶雞脾炒麵餐好抵食
好似36蚊
飽到上心口

痴撚線真係好足料
好擔心佢地會唔會賺錢賺得少

屌你咁都有十頁, 劣食台真係冇撚得救

上次喺洪福 MX 食早餐 塊滑強凍過閪咁
咁高級真係你食埋我嗰份

你班打手講完，今日想試下

7點幾落去已經無左鐵板餐

份量係幾多
但係嚿雞脾好難食呀

屌, 點解我外賣裝係細碗架
嬲, 以後唔撚食

原來嗰個畀50幾蚊就食到咁多人嘅人係你

有無多d外賣版圖？
想睇下係咪即刻變垃圾

9點去食冇曬粟米肉粒轉肉醬飯好抵食

肉醬飯仲正

肉醬加扒=焗豬 好鬼正

今日lunch食完

$56

呢間野連打個和都做唔到，再咁做落去會唔會執笠

點解全港大部分公立醫院canteen要係大家樂唔係大快活，做醫院咁辛苦想食餐好d都冇

正過乜柒百乜香多多聲啦

大快活無做canteen

大學can全部大家樂美心

日日都有d marketing既人上黎吹奏

比起美心同大家樂，大快活已經好好

呢個餐真係痴撚線
食過一次第二次就叫走飯

淨係食個扒個飯用盒裝起聽日中午食都仲得

佢開到1點
一定贏翠華
10點後得返翠華揀

食唔食得晒

所以我成日去大快活食, 食完中午仲可以打包埋夜晚果餐

食唔哂 隻雞脾食淨1半無食

樓下個間唔知係咪太多連登仔去，晚晚都無

係咪某啲鋪/日子限定？我落去得豬扒揀，無雜扒

今日食咗鐵板餐得一個

豬扒連埋牛扒

今日賣55蚊 不過少左隻雞脾

唔同餐
你果個係e01
你想食果個係e02

我食開果間都轉左豬加牛

食左，算係咁。
遠未叫做去到食唔哂，但係，經己好好。

出呢個餐係咪因為早前有人出文問大家樂冇有過份左………鐵板餐無鐵板果件事？？？

對上一次食大家樂扒
佢塊牛扒好差...好似合成肉咁...

我今日落樓下得e01咋喎
幾時會有e02?

E02賣哂時就會有e01, 頭先同朋友食，佢叫果e02係最後一個之後大快活就轉左牌，e02變e01

琴日特登留肚食，啱啱好食得哂，搞到好似食放題咁

個飯再大d
已經唔係碗，係砵

幾抵食 先56

一日食一餐都夠力屌閪了

轉左塊豬排大到仆街又勁厚，飯又多左
無雞脾無所謂本來個隻咁乾

佢個餐牌寫迷你飯嗰下好野

都好大份喎, 做乜投訴

真心on9 大份你唔去買生命面包食死你
好唔好食提都冇提過 塊牛係點先係重點呀

56咁貴不了

大份係大份 但係唔好食

多飯有咩好？

屌我真係唔明
56咁大兜
佢到底識唔識做生意架

食緊, 又真係幾抵屌

食飯唔係為飽肚？

師兄睇黎周圍去各區活仔試食

個飯之前細碗仔
已經咁撚大

無益

豬扒

早D去先有E02

岩岩去無雞脾
仲要$55

佢下午茶已經好抵食，而加晚餐都係咁